點解啲叔叔...

咁鍾意用極快語速好自然咁講：屌你老母

why